★HK No IT】19年12月17日---警冚旺角鹹碟舖檢20萬元貨

旺角警區特別職務隊人員根據線報及經深入調查後，於今日（17日）下午約3時，進行代號「搜鷁」的掃黃行動，突擊搜查亞皆老街一店舖，檢獲6500隻總值約20萬港元的色情光碟及約1600港元現金。行動中，警員以涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」及「發布淫褻物品」拘捕一名姓林(57歲)本地男子，把他帶署扣查。

邊度有機播

[img][/img]

真正用途